Проект разработан для управления работой супервайзеров. 

Супервайзерам устанавлиются gps-датчики и региструются в системе, оператор затем может следить где сейчас находится агент, смотреть историю, проигрывать маршрут, получать статистику. 